又話時間會沖淡一切 屌

分開左差唔多兩年

點解感覺你好似琴日先同我分手

昨晚夢到與你結婚，所有人都叫齊了，唯獨沒有找到你

生於亂世，竟沒法拖著你的手保護你

我好怕 忘記你的聲音 你的體溫 終有一天 連你的影子也不見

祝你在亂流下平安

對不起，我的眼淚又偷偷的跌下來

巴打, 世界咁大, 應該往前看。

兩年啦, 大家都應該放低一切。

收皮啦屌你老母扮感性

男人老狗